個個都話掛8號就祼跑

結果呢？有邊個找數 一齊block撚左佢啦

負皮出嚟面對 夠膽講又唔撚找數

連登仔啲質素

推到熱門個個都係 點睇呀